{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000113873",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인트리 프리미어 호텔 서울 판교"
    },
    "text": "新盆唐線板橋駅から車で8分の距離に位置するホテルは総客室数315室で、板橋アベニューフラン、ラストリート、現代百貨店などの観光地から近いためショッピングを楽しむのに最適です。 韓国語を含む様々な案内支援言語を提供し、朝食は07:00~10:00にご利用いただけます。 朝食のご利用には40,000ウォンの金額が必要です。 ビジネスセンターと屋内プールもホテルにあります。 プールの利用時間は08:00~11:30、13:00~14:30、15:00~16:30、18:00~19:30、20 :00~21 :30で、事前に予約したQRコードを持って入場できます。 プールは祝日と休館日はお休みで、営業時間に関する詳しい情報はホテルの公式ホームページでご確認いただけます。 駐車は無料で可能で、1部屋あたり1台まで駐車できます。 訪問者は宿とプールについて満足のいくレビューを残しており、宿は清潔で快適だという評価が多いです。 ただ、位置が外郭にあって不便だという意見もあり、防音が少し残念な部分も言及されます。 全般的には満足できる経験ができる宿として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは新盆唐線板橋駅から車で8分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には板橋アベニューフラン、ラストリート、現代百貨店などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は07:00~10:00に利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはビジネスセンターやプールがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはビジネスセンターと屋内プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は08:00~11:30、13:00~14:30、15:00~16:30、18:00~19:30、20:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用には事前に予約したQRコードを持って入場する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車は無料で利用できます。1部屋あたり1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で快適だという評価が多く、満足のいく経験ができる宿として評価されています。ただ、位置が外郭にあるため不便という意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 419
    }
}